聽人講藍月亮黎上市，我以為鏝城黎

由黑暗走進清涼凌晨
於街角擁吻深情情人
空虛與心碎飄如浮雲
掩蓋了街燈

微風正飄過輕搖長裙
光陰帶走了癡迷時辰
相相抱緊完全地接近